d藍絲廢老話醫護人員唔應該罷工

「救人係佢地天職黎」
「點都好 佢地都唔應該罷工 d 病人點算 」

應該點駁佢地

唔使駁
醫護手足都同意

罷工救唔到香港人；
唔罷工更加救唔到香港人，畢竟中國人的傳染病優先處理，即使是癌症也只能回家等死；
只有罷工令政府封關，實施適當的行動，才是上策

但依家，咩都無lu
希望醫護好好愛惜自己嘅生命，要身體健康